支那根本就係丁蟹所以單靠美國係贏唔到支那

大時代真係神劇，幾十年前已預示咗今天嘅世界格局

丁蟹蠻不講理之餘仲要覺得自己好有道理十足十依家嘅支那，錯手打死幫過佢嘅老友(香港)，但又成世行運連老狐狸陳萬賢(英國)都唔夠佢鬥，之後陳滔滔(美國)用高科技都要輸俾丁蟹，最後搞到要『借運』先贏到丁蟹

依家抗爭已經去到陳滔滔依個階段，所以我預示美國都會輸(其實已經輸緊俾武漢肺炎)，所以我相信點樣『借運』將會係決勝關鍵但究竟點樣先可以做到『借運』依招絕殺就暫時都仲未參透到。。。

英國對支那講: 咁多人死, 唔見你死?

咁邊個係方展博?

諗下邊個最憎大陸，似台灣

條友當時又係靠台灣炒孖展贏一筆錢返黎香港搵丁蟹報仇

真係駁唔到

五毛 post, 不推文回覆

邊個地方繼承到香港文化既就係方展博

你老母就五毛

究竟點『借運』係點解同埋點先可以『借運』？